如果你地唔想輸，想贏輿論，請全部立即用twitter，成個twitter所有有關香港既都比五毛大軍攻擊緊

之前已經叫過，不過香港都係無人理
想攞外國人關注一定要用twitter
依家每個有關香港post都一堆五毛係度po野抹黑
亦都開始明白點解以前外國人會覺得香港人=中國人
原來成個twitter都係五毛攻擊緊 而且幫我地果d好多都係歐美，日本，韓國人開post
但竟然無香港人用twitter
求下你地全部即刻開始用twitter，叫埋所有fd用
同埋twitter真係好多野睇
唔信search #BoycottMulan 睇下幾多人support我地 但竟然無香港人去cm

老友，不如試下呢招？順手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

跪求 令twitter成為香港常用app

twitter仲可以睇18+既野
好好用架

一人幾個手揸acc！

Btw巴打你咁夜開應該好少人睇到

818 2點 維園見
大家一定要出！

聽日會自推到1001
當然希望有人一齊推

真
Twitter同兩三隻五毛對戰 好撚攰
大家加入喇！

有幫手回 但係仲未知點樣令到個post多啲人留意

黎緊

比twitter block左幾次
用到好煩

推

我覺得幾乎個個post都有五毛係度抹黑我地
如果每個post我地都無人反駁
d人睇完就會信佢地

改用twitter
咪撚用facebook
facebook已經被共狗控制

好似驗電話就解鎖？

721 811

818

tweet 唔係朋友先見到架咩， 唔係好明個玩法係點

有啲外國人好識分
仲會串佢地係CCP bot

其實我見都多香港人幫手 但係大家唔熟個玩法 淨係識出post 但係又少人留意

因為我見其實個tag 好多人用 但係每個post 都無咩人retweet/like

所有日本明星
歐美明星 韓國明星都有twitter
而且twitter係佢地最常用既app黎
一定要令香港人同外國人connect
依家外國人只可以係新聞睇到我地 接觸到我地
所以用twitter就可以係網上同佢地connect

唔係啊 你follow果條友就得
玩啦

唔係唔玩呀 係唔知點玩 有無簡介下

我反而見到個tag都幾多人tweet
求奇搵幾個睇下都一堆五毛係度用英文抹黑我地

花木蘭就多
dehumanization 就唔太多 post就見好多 但係全部都小貓三四隻

有公開acc同唔公開 唔公開先淨係朋友見到
玩tw最緊要hashtag
出post一定要hashtag 亦可以@人
之後可以search下 #hongkong #boycottmulan
見啱嘅就like一下 多人嘅就cm下
外國人唔知/誤解就解釋一下
有時就玩下五毛

Push

推呀

推上去
連登仔你唔係咁撚廢啊嘛

開個ac
然後follow你想follow既野
唔一定為左同五毛嘈先玩twitter
當twitter係一個興趣先
例如你鍾意足球 就follow下你鍾意既球星 球隊啊
佢就會suggest好多相關既野比你follow 亂follow都得
仲有當然就係侵侵啦 條友日日十幾個tweet
如果你想搵香港既野 search下d tag就都唔少

【要人】請推爆Twitter #BoycottMulan

其實會唔會開個tg會方便啲
tw戰線好斷

支持大家都玩twitter

btw 英文唔好用中文好似無咩作為
好多terms 都睇唔明

我個目的係令到twitter成為香港最常用social media apps(雖然好難)
唔係為左嘈交而用
咁只要大家都叫身邊fd一齊用
就可以互tag一齊玩

用簡單英文得架啦

訓先 聽日再推
希望幫到個運動

或者見到啱用抄落嚟
複製貼上
又可以學習英文 幾好

twitter 玩 hashtag 廣範過facebook 玩 follow

支持

攬炒

- 奸商執粒
- 酒店執粒, 土地用黎起價
- 工廈租金大跌, 中小企沒有租金壓力
- 商鋪租金大跌, 小商戶沒有租金壓力
- 住宅租金大跌, 唔洗再住劏房
- 樓價由500萬跌返落100萬
- 狗官地主無得再用貴租壓榨市民
- 領展撤出公屋, 可以食返$20蚊一餐
- 無哂自由行, 空氣清新
- 無遊客黎香港, 奶共機場公司跪低

用咗好耐，大家快啲去申請
推多啲資訊比鬼佬知

818維園

要勾結外國KOL!!!!!!!!!!!!!!!!!

#boycottchina
#liberatehk
#freehk
#democracy

那裡有戰場?

Search #Hongkong #boycottmulan

#boycottmulan 有開波
hong kong 睇下先

停一停，諗一諗

我都係 對戰咗成兩日都未打完
真係好撚攰

FACEBOOK又LAG又垃圾
TWITTER順好多

有無人可以叫立埸係Youtube直播

大家有無試過成功感化？

大家加油

818推

push
817 818

正不解。

真係好撚多五毛，啱啱先洗完版

呢個支那人係咪唔知boycott mulan 點解

幫我地加hashtag量幾好

話說外國人唔係好知佢之後都有表態
如果講到佢係被逼呀佢真係好唔想㗎
可以用呢張圖同呢段

She posted another tweet the next day, simply means "better leave if not like-minded"

If she was only protecting herself, the first tweet was enough. No need to provocate futher.

It’s her true feelings, no doubt.

之後可以再加加減減

仲有Reddit

新戰線

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

真係無
唔知係我戰鬥力太弱定佢哋已經比人洗腦洗到根深蒂固
有曬相有曬片都淨係去睇自己想睇嘅真相

但係佢係打過嚟講驗證碼，快又完全聽唔明究竟講緊咩數字

btw #BoycottMulan 已經升到上67.6k retweeted啦
大家加油

twitter的好處是真的多鬼佬用,我之前遊行拍既片都有鬼佬同日本媒體問我攞授權轉載
d五毛自乾五小粉紅得閒就撚兩下,唔得閒亦唔太需要理佢,撚夠就順便report埋(順帶一提,用「仇恨言論」是最易入佢地的,日日都有五毛中個頭埋黎等report

有無英文好既手足教下點玩？

Twitter好緊要Twitter好緊要Twitter好緊要Twitter好緊要
Twitter上面贏到美國人民支持嘅話
Trump到時想贏選票就要支持埋香港

我玩左幾日，主要係search #hongkongprotests
睇下有咩post多5毛
幫手留英文，總之講D你認為爭取到外國支持嘅嘢
唔好同5毛罵戰
我地目標係贏外國支持

我之前試過填驗證碼就ok
呢個我未試過

見出面post講真係想感化
要用懷柔政策
做影帝 一步一步 第一句一定要同意佢
而且首先要澄清唔係港獨

撚狗 撚兩下幾解壓嘅

留名加入

bump

［輸出革命］對中國網民輿論操控指引！我哋要火燒中國後欄！

呢個

我個twitter成6年無用喇尋晚都特登login 去 #BoycottMulan

佢地有d人都知有d係bot。

同埋多啲用communist呢啲字眼
外國好多反共產主義嘅人
一見到呢隻字就會同情香港

見到五毛阻撚住哂PASTE落去

亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

暫時post緊啲英文文宣
打呢啲hashtag ‪#Hongkongprotest #hongkong #HongKongPolice #FreedomHK #FreeHK #StandwithHK ‬
仲有無咩hashtag岩用？
遲下post埋啲片上去

唔會理五毛 打國際市場

#boycottMulan

但我年資尚淺
未咁快可以分到係右翼定左膠

用緊
block唔哂d五毛

有時我覺得啲五毛都幾有用
可以show畀鬼佬睇中國有幾醜陋
成撚日打啲戇鳩嘢

真係 成日係連登圍爐打飛機有鬼用咩
係得連登除左鬼同5毛都係自己人
要打破同溫層呀 去twitter同外國人傾啦

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

push

查看 catherinechu (@catherine_chus)：
呢個係我開咗幾日嘅account
可以參考下

善用Twitter 正外國人視聽

我用緊日文
好多人用日文覆
但之後d五毛就屌佢地小日本
用殘體

我覺得我哋用twitter優勢好大
識講英文嘅五毛已經好少
仲要大部分都講到1999
一係就玻璃心自大上腦
根本有講嘢嗰一刻開始
已經係畀啲鬼佬睇佢哋有幾柒

除咗英文 識其他外語嘅巴絲都可以做多條戰線

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

唔好意思，借個位

請幫手係 reddit 推呢段文宣片

Post左811啲片上去 support Hong Kong police呀拿！！

啲片自己都唔敢睇 好恐怖

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

#hongkong
呢個hashtag應該最多人用

好撚多五毛

依家主戰場係 #BoycottMulan

真係好撚多
不過班五毛唔撚識英文

係
最好以子之矛 攻子之盾
逼佢講hate speech
然後話佢地仇視全球

啲人係黑警片下面留good job 屌佢老母

有冇Twitter入門 都唔知follow咩好同睇啲咩好

我想講遇到支持狗隻既即刻扣佢納粹主義分子
曱甴有幾大煲幾大

主戰場係 #BoycottMulan
#Hong Kong

樓主你想香港多人用
首先一定要係連登出教學煲大佢先得

818

Reddit 有啲圖幾好用

係時候開twitter戰線

收集左部份去呢度

我推 #BoycottMulan 推左成日

shame for Mulan Shame on China !

啲外國人好鍾意坦克呢個圖 ! 夠 eyes catching
我post 完有百幾likes !
要 主力 #BoycottMulan #LiuYifei @Disney

#HongKong #Hongkongprotest #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers

即刻開twitter

我地盡力比子彈
同埋要多謝d人出聲

推呀
五毛黨係到吠吠吠 真係好肉酸

推 好重要

斬入肉果單好似未spread 上twitter

真是咪撚用FB
成日自我審查

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

有個收咗聲無再覆我

佢地不願接受中央發放以外嘅資訊

幫拖

訓醒繼續

loop呢句啦
Of course she can, and ICE also have the right to revoke her citizenship while we also have the right to #BoycottMulan. Just like China have the right to send PLA to Hong Kong and revoke 1C2S. #NowOrNever #IfWeBurnYouBurnWithUs

推，剛剛開咗，唔識點用

大家tweet或者retweet人果陣
可以po d片上去
例如呢條

第一步follow你鍾意既野

大家打一場宣傳戰

真 用twitter文宣好過用fb

用twitter!!!

大家tweet或者retweet人果陣
可以po d片上去
例如呢條
當然可以po其他片 發揮你地既創意吧
同埋可以po多d文宣圖！

612 721 811

不麻木 不失憶

屌，好撚多5毛
唔該各位快d加入戰線

個個post都係
原來中共一直將戰場放係twitter

Push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

女義士比狗射盲個單野 重有好撚多5毛or白痴老外信央視，民殘聯個講法啊屌

不過好彩好多外國人都識分CCP bots

好撚心灰意冷
今朝一search #BoycottMulan
竟然可以latest全部都係五毛洗版
但無香港人tweet

可唔可以開個 Twitter 攻略post

好難怪，香港人唔用tweeter 同日本人唔用wtsapp ge情況差唔多

開ac然後follow你鍾意既野
想開戰就可以search下面呢d tag
#HongKong #Hongkongprotest #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
只要你search一個 就見到更多其他tag 然後就可以玩唔完了

大家tweet或者retweet人果陣
可以po d片上去
例如呢條
當然可以po其他片 發揮你地既創意吧
同埋可以po多d文宣圖！
tag: #HongKong #Hongkongprotest #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan

開完account, 第一件事follow lihkg 先啦

LIHKG 討論區 (@lihkg_forum)

咁佢地post 野 你就會見到
因為佢地啲tweet 通常都有片有reference
咁你retweet 同like 咪有用囉

跟住入去睇留言， 俾下like, 啱聽就retweet

retweet 就等如你自己發表左野
如果有人follow 你 佢地就會見到

根本twitter好用過FB

hashtag #
就係你個topic 既人同事

e.g.
天文台話三點掛八號風 #Hongkong

咁如果有人睇開#Hongkong 就會見到你個post

真心，twitter好很多冇腦五毛
有個仲reply人話示威者打無辜巿民同細路打到入icu

其實你想象到既抹黑有
想象唔到既都有

有時見到佢地係新account

救香港， 靠連繫世界

我用鳩緊你架

個location 可以自己set

可以開，但唔夠佢地鬥

即刻開ac
有冇話follow 邊個定點？响邊度同五毛嗌交？

見到啲英文好深睇唔明

幫手呀

香港人真係好少用Twitter，但事實上佢係好過fb好多

事實黎

開完account, 第一件事follow lihkg 先啦

LIHKG 討論區 (@lihkg_forum)

已經打左好耐！好多移民左既中國人同自我覺醒嘅牆內人幫拖！記得Twitter冇del留言！瘋狂up片大量證據屌鳩佢地。佢哋淨係識不停鳩叫。

之前開左
提醒完會活躍D

鍵盤戰士全面轉場！！！

又失敗主義撚
停留同溫層少陣啦

Twitter 先係真正外國戰線
外國已經冇人用Facebook 因為太多私隱醜聞

出現咗聯署

Ask Disney to publicly condemn Mulan lead actress Liu Yifei's support for police brutality

各位煲大佢

有無拎

啱啱開咗，tweet 咗，hashtag 咗 Hong Kong，希望有人睇到

Lm

岩岩開左
唔太慣用
唔易睇post

即上

[member]先觀察人地點玩. 以下個人觀點對住鬼要用中肯角度去討論, 太多香港人圍住其實唔係太好. 太主觀.貴精不貴多, 好多嘢人地都知. 根本唔使同五毛吵. 見到人踩係咁易加一腳. 撩起一個Topic佢地會自己會狂傾. 好似Disney甘, 跟本自動波屌. 太多港仔出post 令到個Topic變成港仔搞出來, Disney個風其實係鬼搞出來.要有禮, 低調, 中性, 有目的同針對性. 唔使同五毛同鬼開拖. 五毛冇point. 鬼精過你. 剩係help help help 好似乞兒咁係完全冇用. 同五毛冇分別.好反感. 開Post, Video 加小小字最好, 等佢地自己追. [/member]

有架 但twitter太多人用 F5一次就好多唔同post

push Twitter 戰場要打

twitter 不嬲正

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

睇到好嬲
hashtag mulan 全部都係片同圖話我地有幾暴力
點對d狗
佢地既五毛大軍勁過ig fb 多多聲
一分鐘可以幾十個post

有個keyword好重要: #antiELAB

尋日集會可以用 #standwithHongKong #standwithHK

#BoycottMulan

推
一人一twitter

放幾個18+ ac出嚟，大把人即用

一齊做鍵戰

agree

————七大訴求 ————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱

0 dislike

817 818見

岩呀

so useful

可以抄連結，直接射入中國

從來唔用Twitter
以後要用多啲
要比全世界知道香港現況
又可以睇吓侵或其他外國政客有冇提到香港
香港人英文咁好用Twitter無難度

真心

Twitter 真係超多5毛

出一個杯葛木蘭，至少5隻蝗一齊圍你
我每次ending 都 invite 佢地黎香港一齊 protest ，就會即刻收皮

同埋佢地係咁用 #FreeHongkong 同 #HongKongProtests 洗版

大家要勤力啲洗返佢版。

推，輸出革命

818 維園集會見 純和理非

唔識英文用唔用得先

得
睇文佢有翻譯

想回就post圖/簡單字句就得

本身Twitter 都唔予你長篇大論

幫手同佢哋文宣818天安門集會

英文文宣！！！ 入去攞
credit to 巴打: 2019抗戰二十年

推！

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

一人一Twitter
一人一reddit
國際輿論戰 正式啟動！

我有cm #BoycottMulan 啊 !!!!

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

喪加tag同tag 人
多d互動
大家加油

日日都需要大家去twitter大戰5毛block5毛report 5毛

好需要你哋幫手呀！

btw 818 係你啦 出嚟啦！

一齊reg個ac!!

推！！！twitter真係好多五毛

推
818

Let it go viral

Pish

山去 spread，作用仲大
留得係連登嘅你，一定係黃黃地，要多啲出去接觸外國人

Upvoted

#HongKong #Hongkongprotest #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan

twitter戰線

推 已開post+瘋狂like retweet+留言追擊五毛

ok

#HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan

推上熱門

真係有，半個鐘已經有超過300個 Impressions
大家快啲幫手洗

Twitter 係個account public就全部睇到，微博一樣用法，所以支拿人大軍好識玩，但外國人一睇就知佢地係水軍

開Twitter 呀反擊

大力一推

話無人關注果d全部五毛黎
你search #BoycottMulan
睇下latest 一分鐘都唔知幾多個tweet

要加埋‪#BoycottMulan #六四 #京A88159‬

收到

香港app store個排行榜幾耐update一次架?
我見twitter上左第9 定係本身都好高架？

推 即down

push
818

要follow邊個?

721元朗恐襲第27日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

我要follow邊個先幫到手?

你可以follow 我 @masakibbb1
然後我d followers全部巴打黎
至於點用呢
你見到d hashtag藍色字 就可以禁入去 入面就大把野睇
禁個心like 然後心左邊果個就係retweet 你當fb分享咁
好易用

反攻5毛 3毛

#HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
#antiELAB

我唔得閒出tweet 住
我淨係like同retweet
因為呢邊好多post推

新玩既可以follow我 @masakibbb1
然後follow我d followers 全部係巴打黎
點玩呢?
1:search d tag
2: like同retweet
3:retweet係個心左邊個野
ps retweet類似分享
當然你都可以自己出post
大家加油！！！
香港既social media都要革命！！！！

我捉五毛捉到手軟喇琴晚

推呀！！！ 幫手貼下文宣

sd依個俾佢地 佢地就會收皮

亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

啱呀, 反正facebook會自我審查

瘋狂比心心

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong. (@Stand_with_HK)：
順便入去follow 埋攬炒巴團隊個page啦 求下你地幫手retweet 成日見到d retweet數都唔過百

真心 開個twitter account 好快又易
大家快開
我地係上面真係唔夠人打 幫下手好冇

推到全部人都用twitter 尋晚都有發現上面啲資訊真係少到仆街
今日收工返去就瘋狂update野上去

我最近用Twitter 先發現，原來有好多有良知覺醒左內地人都用緊黎支持香港！！
佢地有d一向反共既人當左香港佢地既希望，
好多不顧比人封號都喺微博、微信po支持我地既訊息（不過都係比中共封曬）

想問攬炒巴twitter係咩?

AGGER
HOI TWITTER ACCOUNT

愈來愈多五毛 大家加油呀

tui ah
seriously
twitter ho dor pro Chinese rally
the videos are crazy

慘

認真覺得啲版面好亂有啲難用

推
一齊加多條新戰線

一齊都係習慣~~

維園見

努力緊架喇

盡力幫推

太少手足太多五毛

我英文差, 有無文宣俾template我改下周圍貼下

721 818

推，真係好小香港人用Twitter
唔該立即申請一個

幫推 希望大家一齊幫手

擺啲黑警同政府既衰野上去 有相會再好啲 吸引人睇 例如非禮同請黑社會打人砍人嗰啲 然後再加相關hashtag 例如 #PoliceBrutality #HongKong #terrorism #dehumanisation #boycottmulan

繁體字=香港人
簡體字=大陸狗

英文點講

721

推,太多垃圾fake圖

Twitter好多五毛，成日同佢哋對話搞到自己好燥

仲吾快啲去實現佢嘅願望

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

不好意思，想問係咪post fb video link 就得？定要自己download 再share?
唔太熟點玩

#????
等我入去幫手

818
Twitter here we go!

直接成條link post
然後下面加呢d tag就搞掂
好易

我都post 左 少少 ,反應好唔錯
不過之後有大量5毛洗板

大家快d 幫手

維園見 airdrop攻勢

子彈，歡迎大家save 低用

好拿煩我呢d毒撚fb都無個
返去睇下點搞

twitter仲易

有無link，在下有用開twitter

612 721 811
818

我個Twitter俾人攻咗幾日，我好努力反抗緊#StandwithHongKong #FreeHongKong #SaveHongKong呢啲hashtag引黎勁多三毛

好正常 d三毛煩到

好似IG咁，可以將自己個Twitter set做public，用hashtag啲人search果個hashtag就見到你啲野

twitter係國際戰線好重要既一環
傳播同號召力好強

我發覺佢哋有pattern，一開始鬧你廢青港獨打老人打記者，跟住就叫你滾出中国，最後唔夠人講就話你無腦同nmsl
有個弱點：可以睇吓佢係咪用iphone/location喺外國，係嘅話只攻佢呢點好快收皮

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

但唔好糾纏太耐
搞到自己唔開心就唔好啦

retweet左 cm埋

818 維園見

＠lam_chau_bar

twitter求互follow

支持！！
account已開

提提大家，如果五毛講啲嘢太過on9、離譜，不妨學外國人用一張GIF回覆就算。

我有呀，佢地8.18天安門同做左BoycottMulan.
可以點幫手呀？

pish

維園見 airdrop 攻勢

Twitter 近排好多6,7,8月申請既ac

有無教學點用先efficient
打段字落熱門tag 就得？

我一日打退左四隻
次次佢地同我講話唔好否認示威者用暴力 犯法行為一定會受制裁既時候就同佢講：
我好認同呀 咁我地不如一齊研究下點解黑社會冇人拉 然後貼柳俊江爆頭張相比佢睇
佢講機場打記者 講what a shame to HK既時候 就同佢講 what a shame to China 然後post哂李旺陽京A8常林鋒既相出黎 多數即刻收皮
反而仲有好多人黎問到底京A8同常林鋒對手係做咩事
總之一句到尾 事實同相片係最直接既武器
小弟英文咁差都可以打倒五毛 你都可以既

以#boycottMula為例既話 個人經驗覺得簡單講下警察做乜咁仆街 劉亦菲又撐呢啲仆街行為 通常都大反應啲
我就由女權角度入手 直接屌佢咁既女演員點撚樣做花木蘭

有無template／例子睇下？
借黎用

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

英國議員:bno轉bc係英國內政，中國不得說三道四!

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

自從湯博廢咗之後

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

英國議員:bno轉bc係英國內政，中國不得說三道四!

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

英文人做野啦唔該！

緊要, 推

快啦

去 twitter呀

可以拎英文文宣去post，加番啲hashtag，加少少英文/唔加都得
Retreat同like同路人嘅post，如果見到有外國人支持嘅post可以入去多謝佢/進一步解釋下都得

Bump

其實真係唔識用

有無速成教學

yung gun la! 內地其實好多支持反送中同胞都用Twitter !

同意！上去twitter入面搵警察個官方就知有幾多五毛帶緊風向，有啲外國人真係唔知咩事，無人解釋俾佢地知會誤會左成件事態

推！ 全民上twitter！

[有IG嘅同我入黎] 捍衛自己地盤啊diu

有時間幫手diu zau 5 mo!

你想點速成？五毛d論點其實好易破，道理企係我地呢邊，不過最好唔好攻擊佢地翻牆啦，否則會冇左理性討論，只會令矛盾加深，最重要講明我地冇搞港獨，佢地好多都被洗腦以為我地港獨

我用自己acc嘈唔想自爆

follow me @mikeamadeux

已申請

推啊

Btw 睇返支共嗰邊好似好怕俾人知道今日我地咁疊馬 大家識做喇

.

Go Twitter

要文宣幫手

push

c9都學下先

跪求幫手Twitter 戰線
瘋狂俾五毛圍

如果個tweet本身有hashtag 我就咁retweet 有冇用？

定係要retweet with comment另外留hashtag?

推！國際戰場！

推你呢個

我會做哂兩個

有，一個，但佢叫我地give up, china is too strong and you won’t win

收到即開

唔識用求教學

我之前都有開post叫的開reddit twitter，不過都係無人理

請入外媒資訊頻道

佢地會不斷post 外國主流媒體嘅文章報導同埋tweets. 見到文章就share via twitter, 見到tweets就retweet, 見到五毛就屌

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

Twitter 戰線開啟

有冇Link ？？？？

有無可能開個谷，統合下行動
互like互tweet都好
散兵咁真係幾無力

retweet呢個呀

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

巴打幫幫手retweet呢個
外國記者真係幫到盡

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

會，但等我推下面既聯署先，聽日截止呀…

========
咁都無200000個簽名？

今日開左, 學緊用

Twitter 好用！twitte 係可以link up 埋fb, 你起fb 出po twitter 同時出！twitter 出post 最好多用多英文或者日文，日本人都係twitter 佔大大大多數！
落多d #hashtag 但同時會惹好多三毛，仲可能係識英文嘅，但唔多洗理，不停report 佢地就得！佢地d acct 捱幾日就摺！
因為fb 會連埋twitter, 睇清楚係咪私人野！

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

上熱門呀！！！

推 支那翻牆都要屌
我們唔係咁漏氣靜係係連登互屌手足啊？

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

幫手啦

推 齊齊學用twitter

妖班5毛醒咗咁多.....以前淨係識攻 fb

用咗好耐，用戶體驗好過fb好多。fb好強控制欲，會控制你要睇咩post同廣告。

北京现在最需要什么？

示威者暴力

即開！

#Eye4HK
#EyeforHK
#FreeFromFear
#democracyforhk

hi
Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

好似同reddit 已經係?

hi
Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

偶遇

hi
Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

retweeet retweet

偶遇

hi
Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

818

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

我都見到

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

y not both retweet and like

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

we connect
Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

岩

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

hi

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

Twitter唔係block咗好多支那account咩

可能block左 國家bot 同假page

仲有好多真人 五毛 自帶五 小粉紅

真心肓信共產黨

我通常係d 中共新聞媒體下面貼圖
圖來自

放棄fb個戰場啦 跟本係支持既一早支持左 冇腦既點講都係冇用 一係就係五毛
轉攻國際線 等多d外國人知道支那幾咁恐怖

同埋有巴打教
帶2個tag已經係最盡，帶多個會分流，加上人少/唔集中一定上唔到trending，舊tag的確係比較難上trending，除非人多+集中，所以最好講定帶邊個

tg有最新tag